呢個記者會目的係用黎蒙蔽外國人

1.個主題話係[介紹]香港局勢,香港人過咗成個月咩都清楚曬,唔同勢力歸曬邊,佢根本唔需要[介紹]比香港人知,所以佢真正對象係外國人
2.特登派d比較知識份子形象既官員出黎,而且面容同語氣溫和同輕鬆,係用黎製造假像同方便扭曲事實,誤導外國人

外國人無咁易誤導啦。
我覺得主要係比大陸人睇。之前封鎖咗香港情況。

件事都持續成兩個月，外國一早知道發生乜事啦

解釋俾D冇人權既畜牲知姐

有d外國人真係信架...唔係中共洗鬼收買同滲通咁多外國媒體帶風向
至於大陸d知識份子都係佢地今次對像
但其他大陸人唔係,其他大陸人多數唔係BUY呢種溫和

完全對事情無幫助